仆街鳩set個價竟然幫我成左張TSLA PUT

諗住鳩set個價, 睇下中唔中啦
呀屌你又中撚左wor

依家好撚緊張, 再望下Elon Musk個TWTR
唉 呢舖應該輸淨條底褲了

已經輸緊了

買put? Put 邊個價？

隊落嚟都係50萬接貨，碎料

Long Put

斬倉走人啦

做空美股已經玩仲
做空TSLA
LM等睇戲，可能樓主暴富

做空=沽空=risk無限高同埋要比interest

Long Put = limited risk 唔洗比interest

所以唔斬住

睇下聽日會唔會豬少d

650貴極有限啦 驚咩..

btw 應該係樓豬今個月餐餐乞食

我笑左 你今日唔走 聽日升番 輸得仲金

雖然Long put limited max loss, 但你遲斬蝕Theta仲甘過你Interest. 唔怕蝕既留低睇下會唔會突然開細囉

Naked short call先係風險無限大
Short put 輸極都係有限錢

唉

聽日升都好呀 不過最好升多d 賺好多IV

rip

一張PUT就由佢啦

已經輸左2點IV 大約係$845沽 都要輸

成個月人工

太遠啦，換近d啦

點解

做淡慘過做... 雞呀唉

你同成個連登對賭咁不過希望你發達反正我無貨

你唔買咁你set乜野價?

有醫生同樓主你同船，唔驚

$60-$80嘅香港匯豐都有唔少醫生同連登仔同船添

利申 冇匯豐係手

係我on9 所以鳩set 以為唔會中

太近嘅話錯方向輸好多 遠反而升 (要大升 都賺IV

都唔平

係 IV高到hihi

連登最多係阿里巴巴+匯豐吧

唉 屌

聽日繼續跌，樓主就fat fat啦

唉 屌 update

就穿800
樓主可以睇樓

大插可能輸唔少IV
我當聽日跌100蚊, delta應該只係賺$35
IV就可能要輸15-20點 差唔多$9-$13

約左frd係GTA睇豪宅了

1m RSI divergence

仲overnight?

唔撚知 keep住先lor...
1m rsi divergence... 唔通依家先走咩
唔買都買左 博佢真穿4H支持位
聽日補$745裂口

我有貨係手不過都Best of luck man .
Tesla 玩naked put 膽大驚人

我拆股前 $445買 $600走左

最近睇得幾中 $425買 $7xx 走左

btw 轉左會去IBKR鳥